呢道有無人係老新架？

啱啱考到牌想入新巴做兼職司機，時薪幾多？有咩福利？

Thanks

仲以為你講新界義務安全隊

搵我?打算滅蟲，定收屋?

pish

以為係咩新字頭